英更新香港營商指引 指國安法損港人權 刪「國際金融中心」字眼

英國外交部日前更新與香港的營商指引，由過去形容香港為國際金融中心貶為區域樞紐，並且刪去與港府有正面、前瞻性的關係等字眼，同時不再直接描述香港享有高度自治。

據《眾新聞》報道，英國外交部自2019年8月後，本周二再度更新與香港的營商指引，而這次更涉及多個方面。

新的指引特別提到《國安法》在港實施、《國安法》容許不公開審訊或送中審訊、4名民主派議員被取消資格、以及BNO簽證等內容，並且。。。。
。。。。
。。。
。。

小區輸紐！

邱騰華：fuck you! 基本法腐乳

真係日出

香港已經輸咗

good job

深圳上海終於有機會

拜登
刪去香港（中國製造）標籤
變返香港製造

怡和，太古：唔怕

相信政府 唔怕

大灣區樞紐

英國開始比美國強硬

好野

drop to $0

市級漁港

中國沿海城市

有基本法,唔怕

區域 = 大灣區

市樞紐

係咪又開始要譴責啦

港共狗官：英國干涉香港內政

國唔國際係中國話事唔係國際話事！